### colorUI



##### 下载与导入

+ [下载源码](https://github.com/weilanwl/ColorUI)解压获得`/demo`，复制目录下的 `/colorui` 文件夹到你的项目根目录

  ```js
  App.wxss` 引入关键Css `main.wxss` `icon.
  
  
  @import "colorui/main.wxss";
  @import "colorui/icon.wxss";
  @import "app.css"; /* 你的项目css */
  
  
  ```

+ 从新项目开始

下载源码解压获得`/template`，复制`/template`并重命名为你的项目，导入到小程序开发工具既可以开始你的新项目了